肥婆肥婆磨碌鳩 M 血 M 血響樹漏

奶閪奶到個口充滿地溝油

求呀求呀攞老抽 卒下卒下解苦愁
伯母被人屌到精遍地流

張學友首弱？

係劉德華既李香琴

同年時狂打j, 就中出大笨象

中山